半山地利根德里女子高處墮下 當場命殞

半山地利根德里一住宅大廈，今日(26日)下午1時許，一名保安人員巡經上址時，發現有一名女子昏迷倒臥於花槽位置，懷疑有人從高處墮下，於是報警求助。救援人員到場，經檢查後，證實女子當場死亡，毋須送院。警方正調查該死者身份及其墮樓原因。

無可疑

住半山都要死

阿爺要你死，億萬富豪都要死

半山地利根德里世紀大廈女子墮樓亡。今日(26日)下午1時44分，上址一名保安人員突然聽聞巨響，循聲查看，發現一名女子昏迷倒臥於花槽位置，懷疑她從高處墮下，於是報警求助。救援人員接報到場，證實女子已當場死亡，毋須送院。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信死者為立法會議員張華峰的其中一名女兒(22歲)，事件沒有可疑，惟死因有待驗屍後確定。

張華峰的其中一名女兒

手足？

人形豬報應到

手足

大笑了

karma is a bitch

頂唔順老豆?

祝佢年年有今日歲歲有今朝

事件沒有可疑，惟死因有待驗屍後確定

嗰個女仔

迎賓館嗰個？

張華峰有幾多個女

佢個肚收到幾多個咪有幾多個

立法會議員個女墮下 無遺書剩都無可疑？

張華峰
全國政協委員、香港證券學會會長、香港中華總商會選任會董、中華海外聯誼會理事、香港友好協進會董事、廣東省工商聯合會常務委員、香港立法會議員、香港福建社團聯會永遠名譽會長，以及監警會副主席。

若然未報時辰未到
報應報咗喺你個女度

E ?有無秘密？

自己個女都唔放過

22歲

可能係覺得有個咁嘅老豆羞家，隨時係黃

虎毒不吃兒...

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

2個

長頭髮叫張潔瑜

事件沒有可疑，
22歲，會唔會係手足，但因為反送中，比老豆同Popo夾埋

初步調查後相信死者為立法會議員張華峰的其中一名女兒(22歲)

你點影的

google已經搵到啦，駛鬼影？

黑警9成9話無可疑

消息稱，死者是立法會議員張華峰的女兒，今日在少女墮樓後不久，其母親即張太已即趕到現場，卻得悉愛女已當場死亡，傷心不已，曾哭訴「係咪妹妹？」，情緒波動。在場警員見狀亦感不忍，安慰張太指女死者沒有斷手斷腳，死狀安祥，只是似「瞓着覺冇反應」。

有街坊則表示，女死者疑有情緒病問題，有時會與父母吵架，但父母仍非常愛護她。而女死者每次出入豪宅，都會由母親及工人陪同，即是不會獨自外出。但據了解，數日前女死者曾試過獨自離開世紀大廈，未幾即由父親親自帶回住所，未知原因。

好撚慘，褔建佬迫撚埋自己個女

法官大大 我反對 可以不自殺嗎

聖誕快樂

唔知有冇機會係手足，睇多日先，唔好口德邨住

九成被黑犬姦殺

睇描述個女仔出入屋要人陪
似比人軟禁左,到底係咪滅聲
係咪壽頭張係電話講點掩護警暴單野亞女知道左周圍唱

Rip

監警會副主席張華峰

做狗係有報應架

同老豆意見不合就會話人情緒有問題

呢D野十成係自己害死仔女
張華峰攬住人民幣過埋餘生啦

R.I.P
希望下世佢可以係黃到金嘅屋企出世

又一個手足

佢有多過一個女架？以為獨生死撚左添

可能頂唔順佢老豆咪跳樓

Anyway死者為大
RIP

咁冇痛腳被佢揸手，中共都唔會用嘅，可能知道得太多，不過點都好，錯嘅係佢老豆
祝死者安息

似係手足 後生仔十個都冇兩個係藍

在將軍澳停車場墮樓重傷的科技大學學生周梓樂延至今日（8日）不治，終年22歲。民主派立法會議員下午在立法會內會開始時站內默哀，原已到場的金融服務界張華峰離席，建制派在默哀後才進入會議室

佢個女都係22歲

好似係亞女偷聽到老豆講電話講點幫手隱瞞警暴的事,當然仲有華豬手頭上新屋嶺事件內情

細路女貪得意唱比同學知

黑警同華豬最後都知道左個女仔篤灰

華豬係監警副主席, 查緊新屋嶺諗緊方法幫中共維穩都係事實,公開資料大家可以去goggle

會唔會係黑狗或者中共直接行刑, 警告帝制派管理好自己把口

Push

唔好ff咁多 似個女係學校比人排到自殺。

可能係手足黎

SOR , 手殘誤按下推

屎共係連畜牲都不如

如果係手足咁點算

半山地利根德里一住宅大廈，今日(26日)下午1時許，一名保安人員巡經上址時，發現有一名女子昏迷倒臥於花槽位置，懷疑有人從高處墮下，於是報警求助。救援人員到場，經檢查後，證實女子當場死亡，毋須送院。警方正調查該死者身份及其墮樓原因。

消息稱，死者是立法會議員張華峰的女兒，今日在少女墮樓後不久，其母親即張太已即趕到現場，卻得悉愛女已當場死亡，傷心不已，曾哭訴「係咪妹妹？」，情緒波動。在場警員見狀亦感不忍，安慰張太指女死者沒有斷手斷腳，死狀安祥，只是似「瞓着覺冇反應」。

好似有些少矛盾，無明顯死亡跡象又點解會證實當場死亡

rip

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！